屌，等咗條女成個鐘

佢今日要去做脱毛 約咗6點半 我5點放學 我同佢講我翻屋企先 你就整完我就過嚟揾你 佢話整半個鐘 好快搞掂 跟住佢就叫我同佢一齊去 依家成個鐘啦 仲未撚得

有冇人有相同經歷

一齊見囉

無撚用

咁撚多毛

好似俾人呃錢咁 好撚無助

個客加鐘

我今日等條女放學都等左成個鐘
中途去左個廁所佢wtsapp我問我係邊
我留意到佢已經走左
我好懷疑自己係咪佢男朋友

咁你慘啲 有冇揾翻佢

Wtsapp屌左佢一餐
係咁call佢又佢唔到
連續兩個鐘電話正在使用中

我真係好撚嬲

分手啦

鳩毛係難脫清d

原來佢想同我分手 好唔開心

咁都要擺上黎講 幾撚好野喎